有咩工可以順便鍛煉身體

唔洗人工太高架

紮鐵

呢份對我黎講好似over左

速遞
D阿姐叔叔日日都鍛鍊緊

健身教練

送水囉

鴨子又得

打拳又得

消防員

落貨
跟車
軍人

咪又係sales

街市久唔久見到菜檔生果檔會請早班人
應該要幫手落貨同排好個檔口
日日做身體應該會好，咁早起身就要搬搬抬抬，又要記咩生果咩菜係幾錢同咩名咁

地盤

話時話，啲教練人工高唔高？

所有office工
練肝